想死

自己好似抑壓咗好耐 小事都可以令我爆

別問

.

攰了

我好似成身冇力咁

一齊想 想下就算

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

上嚟傾 可以抒發

太大責任感 能力太細 自爆係正常

耳仔喺度

Listen before you say

有講出黎好啲
洗耳恭聽

屌我

想屌

我都想 組團？

唔會有人明 鬧我就已經幫到我

ok 唔問 出黎打機

唔好比禁大壓力自己啦

I need to be punished

有咩，隨便講

唔識鬧人 可唔可以教我

想我好過啲就鬧我 我唔需要訴苦

咩心事啊巴打

揾人出黎傾下

死就可以懲罰到自己？

睇啦盲西

我話唔想講啊 你以為你幫緊我？

Ok

我話唔想講啊屌哂你地

巴打 我都唔得啦 正想開post 好辛苦 全世界都好似孤立我同壓迫我咁 想發洩又冇地方發洩 想傾又搵唔到人傾
已經唔係第一次係咁啦 我真係好撚攰啦 已經冇晒動力
嗰種冇晒希望嘅感覺已經頂唔著啦 生存唔到落去 我好撚想死

撐住
仲有好多人同你一齊
隨時搵我地！！！

成班發雞盲 我淨係要你地鬧我咋

咪撚講呀！！！！！！！！！唔想知呀！！！！！！
呀！！！！！！！！！！！
！！！！！！！！！
一齊想死啦

一齊想死啦 想下好啦

唔好求下你
一齊撐落去吖
傾下計有無

我求下你地 了解下人哋想㸃先，只係做你以為正確嘅野，有理過我感受咩

唔好呀
我哋要煲底相見

我只係想俾人鬧 俾人punished咋

不嬲都係咁架啦 鬼有人知你感受咩
夠膽咪講囉

一齊去lkf yo下女？

好呀 屌你！！！！！

好 我屌你老味臭閪窿 你條仆街冚家剷 唔撚準死！

死班肓鳩 心鳩淡 你以為你地留56隻懶正面嘅說話就幫緊我？

屌你屎眼
屌埋你個嘴

你想比人屌幾耐？屌足你咁耐呀！屌你

👍

我認真玩夠呢隻垃圾game 好撚攰 每晚自己一個喊 起身見人又要同自己講琴晚嗰啲假嘅自己亂諗嘢鑽牛角尖啫 跟手一陣又想喊但又唔喊得 每晚都好怕要訓教 因為訓醒又要面對另一日 我唔想玩落去啦 做人好撚辛苦呀

At least you are listening

真屌你btw

戇鳩低B仔 正一柒頭皮 食屎啦

一齊喊囉 係辛苦架 條路自己揀！
我都唔明點解要揀條難行既路行

屌你夜mama 係到放負

放完好早d 休息la

再見

88

去邊呀？屌你呀？留句再見就走左去？

呢度好多人同你傾架!!!!!!
有咩事講出嚟睇下會唔會舒服啲

我都係 想死

睇

D偽善係咁架啦 見到標題就入黎留句野走左去
是撚旦啦

偽善跟本就唔care架啦 留句野就叫care左你啦
時間寶貴呀 留完名咪睇第d po囉

認同

唔好死呀 有咩坐底慢慢傾呀好多手足陪緊你呀
轉個頭唔見左人啦 笑死

你估個個用行動證明咩

唔該晒你喎

我都識睇

M記手足?
下次食第D野

我

唔

想咁冇用

我陪佢食M記
靚女就梗架啦

Seung hoi sun post but typing is tired

Ho gwuui

我都唔知點解自己咁廢
依家乜都做唔到 軟瀨瀨

Ho seung bei yan punished

I m guilty

最後咪2點幾 3點走
好想認識佢

講笑

I don't want to get forgiven

8

樓主幾撚時摺埋呀 無人睇你呀

屌 copy段野出黎 講句加油加油
想點啫?

同路人全部靚仔靚女 唔洗諗咁多啦
問心個句係靚女黎 佢都唔想比人認到既 呢d野留返係心咪算

5

係度放下負

有邊個唔想死丫 香港光復左先算啦

殺馬利啊防止老修協會幫到你

狼來了

寫左遺書未呀 咁多位？

Tldr 8

連登原來仲有好人

Thanks but no thanks

I feel better now

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！